shure se215 特別版藍色好撚公廁

10個人入面起碼3個用緊

shure se215 特別版藍色好撚公廁

四五年前就係囉，宜家好少見到了

當年用緊公廁215既 好多人已經有能力買到靚野

215 > 215ltd > 535ltd > 846
聽開覺得ok唔想轉會

215>>>>425>>>>bragi

越用越覺得垃圾

帶得舒服又隔音好，如果想轉用true wireless仲有邊隻做到

呢排到仙女變公廁

香港真係好多有錢人